點睇廣州地鐵站人臉辨識安檢

據中共官媒報導，10月26日開始，廣州萬勝圍站A口、珠江新城站B1口、嘉禾望崗站B口及體育西路站E口等四個地鐵站點，開始試點，通過人臉識別功能實現乘客通行實名認證。

實名認證通道安檢門前的立柱上裝有攝像頭和二維碼掃碼區。乘客需提前下載廣州地鐵官方APP，開通「智慧安檢」功能，「刷臉」後方可實名認證通過安檢通道。

好快到香港
港豬繼續坐港鐵返工

唔裝個app係咪以後唔搭得地鐵

即刻拉你出去除哂佢

繁忙時間要幾耐先可以落到月台

難道中國人不需要管嗎？

繼QR code之後
香港又落後咗
中國好先進

識咩丫先進呀
日後支那有社會信用credit
你搭車唔洗入閘，自動喺account到扣
第日佢地幾時你地唔好去搭地鐵就幾時唔准搭，違者扣credit，以後買機票都唔畀

「好人好者怕咩俾人監視喎。」

遲下體內打晶片

慘過狗

痴撚線，坐個地鐵搞到好似坐高鐵火車咁穿川過省有乜用。
本身啲安檢都冇撚用架啦，用舊嘢係咁依掃下。
搞埋呢啲嘢入地鐵站都要排隊。
真心覺得超on9。
咁撚驚係咪坐巴士都要實名登記呀

唔使你登記喎，一掃瞄就知啦

遊客點？

大佬呀 依家周圍辣火頭 淆底都正常

獸印

好人好姐怕咩體內打晶片喎

廢老: 你睇下人地幾先進